唔知啲廁所自動感應器做乜

岩岩先放左個紙座墊落去
然後人都未坐 就沖走左

成日柯屎前都擺定幾張落去等啲屎水唔會彈返上黎
點知我一諗住柯佢就沖走咗
搞到啲屎水又彈返上黎